林鄭話佢好嬲呀!!!

咁點算呀?

So

冇覆訴求

屌她老母咯

呢個記者招待會到底有咩意思

反對李家超指桑罵槐，公然鬧香港警察

咪話比你知佢好嬲囉, 叫你唔好幫住班"有暴力傾向"既人士WO

叫777睇晒8分鐘前出既新聞再講野

哦。

話佢地係暴徒呀!